各大學supporting staff 人工

各位知唔知大學supporting staff 人工係米有banding? Officer grade 大概幾錢人工？

推一推

咪有個post有晒link

IVE 人工最高
Officer 30k 起跳